如果隻開槍曱甴今次完全冇事 日後只會有更多實彈

今朝隻顛曱甴夠薑向手無寸鐵既市民開3槍，原因係上次射健仔個撚樣完全冇事 冇人人追究佢呀

我唔知大家點追究，千其唔好用老豆搵仔既資料騷擾/神獸佢同屋企人

上次係因為冇實質嘅身份，今次呢隻相信難逃一劫